動物傳心唔叫成功，咁咩叫成功？

仆你個街！假撚到咁都可以做到成個market出左黎，犀利！
不過呢個世界就係咁，所謂事實定係虛假，分別在於你信定係唔信
btw估唔到真係有咁多簡單相信一樣咁離譜嘅野嘅人，公元前咩！
PS: 相有腦電波呢樣野，不過動物傳心真係好誇張

上面條肥閪做過街老鼠做得好成功